Title: Era tanto tempo che non la dicevo
Date: 2005-08-17
Category: altro
Slug: era-tanto-tempo-che-non-la-dicevo
Author: Karim N Gorjux
Summary: "Ciò che non uccide, rende più forti". Era la mia frase preferite nei miei mesi in palestra. Matteo, fanne tesoro.

"Ciò che non uccide, rende più forti". Era la mia frase preferite nei miei mesi in palestra. Matteo, fanne tesoro.


